---
title: 'Sozialpädagogen u.a.'
discription:
date: 2020-05-01
menu:
summary: '
Bleiben noch die zu nennen die ohne einen offiziellen Rahmen eine gute Ausbildung in einer anerkannten oder erfolgreichen Therapiemethode erlernt haben könnten. Das könnten Sozialpädagogen, Erzieher, Kindergärtner, Pfarrer Krankenschwestern usw. sein. Diese Gruppe kann auch meist nicht mit Kassen abrechnen.'
categories: [one]
tags: [two,three,four]
image:
draft: true
featured:
weight: 7
weight_front:
weight_print:
intro_image:
intro_image_absolute: false
intro_image_hide_on_mobile: true
---

# Sozialpädagogen, Erzieher und Kindergärtner

Bleiben noch die zu nennen die ohne einen offiziellen Rahmen eine gute Ausbildung in einer anerkannten oder erfolgreichen Therapiemethode erlernt haben könnten. Das könnten Sozialpädagogen, Erzieher, Kindergärtner, Pfarrer Krankenschwestern usw. sein. Diese Gruppe kann auch meist nicht mit Kassen abrechnen.
